準備去英國讀放射治療，interview求指教

準備去英國讀放射治療，下星期有個foundation嘅zoom interview，本身英文speaking同listening比較弱，各位有冇咩tips或者注意事項可以指點下？

如果到時聽唔明佢問乜點算？求指教

聽唔明即刻扮斷線

帶助聽器

foundation嘅話，你聽唔明就講I have money. 就得
interviewer 就知你充滿誠意

Foundation 好易入 唔洗咁擔心

多謝巴打

你幾歲

18

放射治療使唔使有咩底先讀得？可以半途出家去讀返？？

可以，只要俾學費就得

係放射嘅master嚟架😯？

呢個係咪都同你嗰個類似？

對

呢個應該係嗰個stream
但你報foundation,之後駁degree咪有排讀

Ching dse 咩分，asso成績入？

有錢真好

學下who條友咁

ielts 咁嘅分
巴打考慮清楚啲好喎
英文應該唔止口音問題

明白

我都想有錢去外國讀

bno visa走+讀埋掛

之前cut資助所致冇人講...

之前cut資助所致冇人讀...

去美國讀

let's move to the another one then